【 突發 721重要通知 】民陣集會改遊行往終審法院

【 721重要通知 】

經過兩日商討，民陣有信心721遊行會取得不反對通知書。以下為最新的行動安排︰

獨立調查 捍衛法治 守護真相 重申五大訴求
2019年7月21日（日）
下午3時維園集合起步，往終審法院，在遮打道結束遊行

====Q&A====
1. 為何將集會改遊行？
民陣得悉原定各區地區遊行日期都有所更改，並考慮到近日局勢，認為改為遊行較為適當。

2. 為何將終點定在中環？
今次遊行，重中之重的訴求是要求成立由法官主持的獨立調查委員會，我們認為遊行到終審法院正義女神像前，突顯我們的訴求，正是為了捍衛香港的法治。

3. 民陣721後會有其他行動嗎？
目前可以預視到的行動包括在8月31日（人大831決定五周年）、10月1日等，民間有意發起與五大訴求相關行動。

至於其他時間，則視乎局勢發展，尤其是林鄭月娥政府的回應。

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

721見

半夜三更一定要推721post

今次著乜嘢色衫?

PUHS

Pish

push